李慧琼：未有與中聯辦主任駱惠寧會面

「李慧琼表示，未有與中聯辦主任駱惠寧會面，期望盡快與他溝通。」咁搞嘢，拒見聞便聯？

做咗condom?

去到人地唔見你

做下樣啫

個樣閪到呢

冇利用價值

第二日去擦鞋, 點知人地唔見你
出返黎就話為左防疫, 此地無銀
駱惠寧既任務就係用自己隻屎眼睇清香港事態, 匯報中央
點會俾建制派入去虛報軍情
同埋你以為得駱惠寧一個落黎, 其實有國安係側邊睇住駱惠寧見過咩人
呢個係省委書記級數既官, 滿手鮮血而生存到今日
先唔講香港人會唔會仆街, 但港共班垃圾可以訂定棺材